NBA2k20 PC 想入個pro am隊打波

我練緊隻中鋒，全終結，有少少中距離，主打禁區。
如題，有無巴打有隊可以比我入啊